# Petflix Project

## Versiones

- 1.0 Sprint 1  
    - Instalar en el servidor  
    - Diagrama de bbdd  
    - Diagrama de casos de uso  
    - Mockups:  
        - Home  
        - Lista de Peliculas  
        - Resultado de busqueda  
        - Pantalla de Login  
        - Formulario de registro  


- 2.0 Sprint 2  
    - Mockups:  
        - Formulario de pago  
        - Formulario datos de usuario   
        - Visualizar streaming  
        - Pagina favoritos/recomendados    
        - Lista de usuarios  
        - Lista de peliculas  
        - Información de usuario (autorización)  
        - Insertar/modificar pelicula  
    - Lista URLs  

## Diagramas

### Diagrama de bbdd
[README .md de la bbdd](./document/base_datos/README.md)  
![Diagrama de bbdd](./document/base_datos/diagrama_base_datos_petflix_v2.png)
### Diagrama de casos de uso
![Diagrama de casos de uso](./document/diagrama_casos_usos/diagrama_casos_usos.png)

## Mockups

**a) Home**  
![home](./document/mockups/home.png)  
**b) Lista de Peliculas**  
![llista_pelis](./document/mockups/llista_pelis.png)  
**c) Resultado de busqueda**    
![resultat_busqueda](./document/mockups/resultat_busqueda.png)  
**c) Resultado de busqueda-Filtros**    
![resultat_busqueda_filtres](./document/mockups/resultat_busqueda_filtres.png)  
**d) Pantalla de Login**   
![login](./document/mockups/login.png)  
**e) Formulario de registro**   
![formulari_registre](./document/mockups/formulari_registre.png)  
### -> Usuarios
**f) Formulario de pago**  
![Formulario de pago](./document/mockups/Formulario%20de%20pago.png)  
**g) Formulario datos de usuario**  
![formulario_datos_usuario](./document/mockups/formulario_datos_usuario.png)  
**h) Visualizar streaming**  
![visualizar_streaming.png](./document/mockups/visualizar_streaming.png)  
**i) Pagina favoritos/recomendados**  
![favoritos_recomendados.png](./document/mockups/favoritos_recomendados.png)  
### -> Administrador  
**j) Lista de usuarios**  
![Mockups-Lista de usuarios.drawio.png](./document/mockups/Mockups-Lista%20de%20usuarios.drawio.png)  
**k) Lista de peliculas**  
![Mockups-Lista de pelis](./document/mockups/Mockups-Lista%20de%20pelis.drawio.png)  
**l) Información de usuario (autorización)**  
![Insertar_modificar peli](./document/mockups/Informacion%20del%20usuario.png)   
**m) Insertar/modificar pelicula**  
![Insertar_modificar peli](./document/mockups/Insertar_modificar%20peli.png)  

## Lista URLs
[Archivo con la lista de las URLs](./document/url-list/url_list.md)  
  
## Jacint new branch.  
